# DuszanChTKoUVol77

W pierwszym projekcie uznałem, że Object Pool nie będzie potrzebny (statyczna liczba obiektów przez cały przebieg rozgrywki), w drugim za to bardzo się przydał - dynamicznie tworzone i niszczące się duże ilości obiektów